INDEX > CAT'S EYE > エピソードガイド >

# #121 通告信的秘密 ～ #135 再一次戀愛

Jump to： | 121 | 122 | 123 | 124 | 125 | 126 | 127 | 128 | 129 | 130 | 131 | 132 | 133 | 134 | 135 |


## #121「通告信的秘密」

俊夫和他的团队伪装成员工，在通告发出前就盯上了旋转瞭望餐厅，并盯上了清单上的下一个目标--将在旋转餐厅的艺术展上展出的一幅画。  Cat's Eye出现了，发出了通告信。 然而，俊夫开始有了怀疑。 为什么Cat's Eye要大费周章地发出通告这种危险的行为后盗窃…  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
比如说，我对小瞳来送达通告信时的服装非常好奇。 以前有不少「旋转瞭望的餐厅」。 这是一种怀旧的感觉。  
</font>


## #122「夕陽與貓之眼」  

泪在等待一位在酒店餐厅长期预订了20年的顾客。 点「Cat's Eye」的顾客是她的父亲海因茨，这是一种只有那里才有的鸡尾酒，并在那里与年幼的泪一起观看日落，今天是他预订的最后一天。  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
鸡尾酒「Cat's Eye」…你想尝试什么样的鸡尾酒?    
</font>


## #123「似曾相識的風」  

当俊夫接到一个来自海边博物馆的音乐盒的通告电话时，虽然以为是个恶作剧，但他和小瞳还是一起去那里。 果然，罪魁祸首是博物馆馆长的年轻女儿，而这一行为是为了让她的父亲高兴，因为他失去了妻子，改变了主意。 收到音乐盒的俊夫和小瞳，在音乐盒的音调中感受到了一种共同的感觉。  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
这个音乐盒将在结尾一话中出现。我想知道作者在画这一话的时候是否一开始就想到了结局，或者说是画了这一话才想到了结局。
</font>


## #124「煙消雲散的畫」  

「阿芙洛狄忒」这幅画，猫眼发出了通告，老鼠也在同一时间发出了通告。 其原因是，在跟踪海因茨的足迹时，他们认为这是一幅重要的画。 在通告当天，由于老鼠的干扰，小瞳被警察包围。 与此同时，老鼠设法偷了画…  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
很久以来第一次，三姐妹都穿上了紧身衣。  
</font>


## #125「甜蜜的輕聲細語」

一名新的精英侦探被分配到特搜组。 俊夫和同事们期望很高，但令他们惊讶的是，精英是木崎。 在木崎值班的日子里出现了一个通告，并遇到了Cat's Eye…  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
我以为他已经有一段时间没有出现了，但现在他回来了，木崎先生…而且似乎他变得越来越女性化了…(^^;)  
</font>


## #126「掉入陷阱的貓之眼」  

木崎将他收到的通告换成了日期不同的假通告，并交给了其他同事，而他和浅谷则着手制定了诱捕Cat's Eye的计划。 小瞳按计划实施盗窃，尽管俊夫对此表示怀疑，他甚至在盗窃当天都没有动静。 画的后面是浅谷拿着一把冲锋枪…!
[动画:无]  

<font color=#004d99>
在关东地区，它是「Daruma-San koronda」。 在关西，它是「男孩胀气」，而我上学时来自鹿儿岛的朋友使用了一个更不寻常的短语。 似乎还有许多其他地方的变化。
</font>
（译注：此段待确认）  


## #127「你的眼只許望著我!」  

在和浅谷约会时，神谷一直在看其他女人，浅谷恼火。瞳说她有信心不会让俊夫把目光从她身上移开。 浅谷建议他们去一个有许多漂亮顾客的咖啡馆约会。 俊夫听到后，接受了神谷的建议(?) ，戴上了深色的太阳镜，以便小瞳看不到看他的眼神，但是…  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
那是因为要找到像小瞳一样美丽的美女会更难…  
</font>


## #128「阿佛洛狄忒的覺醒」  

在俊夫终于拿到订婚戒指的同一天，三姐妹正在检查沉在水下的阿佛洛狄忒像。 这是海因茨失踪的原因，把它打捞出来并公布于众就能救他的命。 然而，打捞雕像也很危险，可能会使她们暴露在辛迪加集团的魔掌之下。 当泪和小爱告诉她退出这个案子并选择与俊夫结婚时，小瞳回答说她的父亲才是希望看到她幸福的人。  
俊夫和他的警察巡逻船拦截了三姐妹的巡洋舰，该巡洋舰正在调查海底的打捞情况。 被逼无奈的小瞳不得不面对俊夫…!  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
故事现在正进入高潮。 每一次的演出都在继续!
</font>
（译注：此句待核实）  


## #129「冷笑的女神」  

三姐妹开始打捞阿芙洛狄忒。 然而，阿芙洛狄忒被操纵着，在接近她时引爆一颗定时炸弹，而且集团之前试图打捞雕像的努力都失败了。 被吃人的鲨鱼所包围，三姐妹利用海流逃生，却发现…  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
海因茨和希腊神话…这似乎是一个有点不寻常的组合，但话说回来，早期有一集叫「火星女神」。  
</font>


## #130「風中飛舞的淚珠」  

在未能在约定的日子里给小瞳一枚订婚戒指后，俊夫以「通告信」的形式向她发出呼吁。 但出现的是仍然是黑发的Cat's Eye。 Cat's Eye逼迫俊夫选择自己或他的未婚妻。 这也是小瞳自己犹豫不决的表现，因为她想知道，作为Cat's Eye的小瞳是否更爱俊夫…  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
最后一幕是相当戏剧性的。  
</font>


## #131「來自過去的訪客」  

根据Cat's Eye提供的信息，俊夫拜访了他的下一个目标，拥有「西風」的香月先生。 这是Cat's Eye的计划，让失去记忆的香月见到与海因茨年轻时很像的俊夫，提醒他画的位置。  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
现在，那个来了又重新出现的名字…看来作者也很难处理他一开始就恰当地埋的伏笔(?)(^^;)  
</font>


## #132「危險的遊戲」  

俊夫和小瞳去见「西風」的老板克拉纳夫。 然而，豪宅的管家是一名杀手，他的工作是消灭任何接近阿佛洛狄忒的人。 当小瞳问起克拉纳夫的下落时，杀手告诉她，克拉纳夫是辛迪加的叛徒。  
这位克拉纳夫的邀请函和「西風」一起到达。克拉纳夫出现在集结点的码头，并向小瞳提供了一个冒险游戏，其中「西風」、「季节的女神」和小瞳的生命都处于危险之中。 游戏是猜测下一位到来的客人会坐在红色还是白色的座位上。  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
俊夫的车N Cooper，似乎是本田在1967年生产的迷你车N360的改造版，仿照英国Mini Cooper（冴羽獠的爱车），N360是相当畅销的。 北条老师喜欢这种车吗？  
</font>


## #133「最後的決戰」

当三姐妹收到信息，克拉纳夫正在国立美术馆的旧址上建造一个新的博物馆，他们曾经试图在那里烧死海因茨，而最后一条线索「天空神」将被展出，她们制定了一个计划，以夺取「天空神」。 与此同时，克拉纳夫用Cat's Eye的假消息传唤俊夫和其他人，说他们收到了通告。 有了森严的博物馆和警察的保护，他们想挑战Cat's Eye的地位。 Cat's Eye挑战一场没有获胜机会的游戏。 Cat's Eye最后一场大比赛终于开始了，用诡异的烟火装饰。  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
很抱歉, 如果你没有读过这本书的话。但我对这个点睛之笔不太满意。 老师，你应该在迄今为止的剧集中把它升华，让它生动起来。请不要使用这种常见的模式。 也许这是个艰难的选择，但是…(--;)
</font>
（译注：此段待确认）  


## #134「永遠的牽絆!」

当俊夫接到Cat's Eye的通告时，他必须决定是选择Cat's Eye还是选择的他的小瞳。 在清晨的湖边，Cat's Eye把三幅画托付给俊夫，并要求他归还阿芙洛狄忒。 当Cat's Eye告诉俊夫，如果他不放弃侦探而选择她，她就会永远消失…（译注：此段待确认）  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
该连载的最后一话。经过三年的连载，一定要亲眼目睹大家心目中的高潮(^_^)  
</font>


## #135「再一次戀愛」

神谷给俊夫寄了一张明信片，通知他失踪的小瞳的下落。得知小瞳和姐妹们需要帮助后，俊夫飞到了洛杉矶。然而，泪和小爱对是否让他看到小瞳犹豫不决。 这方面的原因是…  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
连载结束约3个月后发布的完结篇。在阅读之前，最好先阅读#123「似曾相識的風」（或者说是剧透?)。  
结局有争议的，但可以说是一个浪漫的结局，是年轻的北条司的典型风格。 我高中第一次读时禁不住哭了。  
</font>



[BACK](./ceepisode101-120.md)  
[NEXT](./ceanime.md)  